如果連尼住肯ban左肥絲大隻 我願意永遠離開連登。。。。。

直接BAN你咪得，洗鬼等你自願

啱阿啱阿
ban左肥絲會少2份廣告錢
ban你淨係少1份

咁再捐一千蚊支持lihkg

無人想知呀！

你知唔知一人份廣告錢係幾多
我都唔知

天父爸B，我願意以羊咩1234bb條命，換肥絲大隻早日橫死

支持肥絲大隻

撐生滋羊

樓主以為自己係邊個

算啦羊b 成個連登都知你咩樣了

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭